# Проект основан на Java

Чтобы запустить тест кейсы требуется поставить:

File -> Projects Structure -> выбрать 11 Java

Перейти в папку и запустить:

test -> resources -> features -> login.feature.


### Состав:

* main -> java -> project -> pages - в данной папке хранятся описанные страницы;





    